[求factcheck]有冇人識人 今晚會係香港轉機

我朋友話香港出發既機 其實係飛到
入到禁區就會睇到冇cancel 到
有冇人係入面見到 或者轉機到 ????

自推

再推

求推

同埋上航班資料睇 有啲機係有閘口 雖然佢寫住cancel

推上去fc

圖中全部機都係香港出發

冇cancel 又唔比人check in
再將責任推落我地度
不可食死貓

玩死cx 咋 得益者係大陸航空
一定要推比人知